咪撚棄守呀

棄咩春守，強攻一個人都捉唔到，退一車車咁捉，退咩守，守到最後呀！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

強攻點解一個人都捉唔到？

散水撚死全家